運房局局長話係內地翻牆係合法 叫人搭高鐵用VPN

陳帆局長，你訓醒未？
你公然違反內地法律，搭高鐵第一個比人拉既分分鐘係你

被問到屆時是否與內地一樣，限制瀏覽部分境外網站？運輸及房屋局局長陳帆指可嘗試翻牆：「你用我們本地的SIM卡，其實去到內地都可以上到FACEBOOK，翻牆有些是合法的，例如我去到內地開會工作，我都要看香港政府內部的工作，我上網都是用所謂VPN。」

條友唔係第一次倒米
上次睇支那隻撩撚爛船又係倒米

上次係張建宗，呢個叫陳帆，唔同人黎。

佢好醒
佢咁答係搏炒
佢都唔想做

咪撚戇鳩啦

今次真係捉蟲
仲唔快d煲大佢

兩個都有份
張建宗就話撩撚號嚟香港係離開國家外訪
陳帆就直頭講到睇古董咁睇隻爛船

民族黨做到野

hoball

同吳克殮同一level

用vpn無犯法嫁喎